中環有乜平野食

日日帶飯/捱面包真係食到驚
想落下街食下飯
30~40蚊左右
lunch 下午茶都得
求推介

M

瑞士
蛇竇
永樂園
咪咪